[Reddit] 幫手推爆親俄恐怖份子支持香港警察

比五毛downvote左

tui